做乜劉亦菲走樣走得咁緊要

劉亦菲

支那人真係好撚柒

大陸閪種 由頭到尾無靚過

最尾好撚似紙紮公仔啲妝

相由心生

屌 好柒

正想講

G

20歲前好正
之後越後越肥+腫
變左大媽

大姑

唉今時今日嘅劉亦菲真係唔掂
老啦

圖？

因為奶共

因為大陸呢個地方由最基本既空氣同食水都係最劣質
係果度生活得耐根本個個都變曬輻射樣

髮廊妹質素

哇？佢嚟？

實係俾要俾領導瘋狂中出
要食避孕丸食到肥撚哂

好撚大隻